復合大計

同前度一齊咗3年岩岩分開，係因為我個人情緒化冇好好咁handle自己唔開心嘅事，令前度好大壓力提出分開。

我知錯喇，咁岩呢排先後發生咗好多大大少少嘅事令我真係改變咗自己嘅性格。

我知我唔係一時三刻可以改變晒，前幾日同前度傾返佢都話大家呢3年好開心好夾，但發生咗好多事錯咗timing，所以我地分開咗。

分開嘅期間咁岩佢同咗一個5年前拍咗2個月嘅前度復合，呢個女仔係佢嘅心結。當時佢地分開令我前度受好大打擊，機緣巧合下又一齊返冇一個月。

當時我前度話咁快拍拖都令佢好struggle，唔知係咁好咁想開始。因為佢未move on晒我同佢嘅事。

我地仲有聯絡，佢話我對佢黎講係好重要嘅人。所以，我決定要追返佢返黎！

各位巴絲有冇好方法可以教下我 （當然大前提人我會好好改變自己變得成熟先 ）

仲想入黎睇你有咩大計

係啦

執返個有三手精液既閪返去奶啦

暫時我好關心佢，買咗d得我知佢用開嘅野。之前送咗比佢都感動到佢少少 黎緊想煲下湯（佢勁鍾意飲湯）比佢，就咁擺低唔出現，因為驚佢會嚇親以為我stalk佢，好大壓力

加油

呢d野睇緣份 唔係你努力你改變好多佢就會對你改觀或欣賞你 分分鐘佢過多半年同佢現任結婚
冇得強求架

我想問下你依家點呀? 有同樣煩惱

情緒穩定咗d，但生活就冇咩點開心咁過

追返黎都係晒氣，一個唔錫自己嘅人追返黎都係勉強自己
冇開心嘅事發現，生活每日如常咁

即係問題唔單單喺自己度，你覺得對方唔夠愛你?
如果自己做盡都係咁，即係佢都唔係啱嗰個，會遇到啱嗰個嘅